利狗真係唔能識玩

玩爛咗件玩具

狗嚟 我反硬牠

daddy好慘

唉

猁狗你班仆街，攪串個party

利狗針對摩DADDY 屌佢老母

好似果D憤世毒撚咁, 人地玩得開開心心無啦啦, 玩認真

連加特咁盡力挽留摩佬 利狗就踩一腳

多得拉舒福特呢啲5逆仔

大佬，場波曼聯迫都唔迫下 下下任人射又怪哂利狗咩
不過新任領隊上任曼聯應該會穩定d啦

呢隻真係狗來

死痢狗今次真係幫唔落

要反利了
害人害己

甲級戰犯高普

對唔住 今次我利錯了

屌你老母沙狗入小粒會死咩

玩撚串咗個party啊依家

屌 同nb撞撚左post